JOOX 定 Spotify？

JOOX -
Spotify -

只係想睇下邊個多d人用同埋點解
純粹討論

moov

介紹下 我好少用app聽歌

用緊JOOX，如果佢維持一share一日vip，一定，但宜家

要諗既咩

Apple music

JOOX啲歌唔齊到咁仲好意思叫人俾錢

Moov 有無損

Joox 好垃圾

中港台歌就joox
韓國同外國歌就spotify
日本歌兩邊都

kkbox

係都攞apple music同spotify比啦

Spotify forever

apple music

聽開咩先
推moov 因為有無損

Tidal

中港台歌就joox都講得出
之前貪免費試過用 用左2日就不了 好多歌都冇

Joox 係唔閪強國

KKBox

垃圾騰信出

KKBOX

如果要齊歌應該用邊個

兩個都冇小幸運

ON9 JOOX比狗用

支那垃圾app都好意思拎出黎比較？

支那野狗也不屌

Moov hv

spotify family plan 呀

免費得Joox揀 ，比錢就一定唔撚揀Joox

等睇啲人出黎講 有錢買電話冇錢比月費聽歌

moov, 有無損，歌亦都幾齊

Kkbox 上年仲用到學生優惠

等睇啲人出黎講 有錢買電話冇錢比月費聽歌

kkbox或Spotify先啱喎
joox乜歌都無，而家免費又閪

JOOX一開頭用都還好 但用耐發覺好多歌都冇
依加用緊KKBOX 革語歌幾齊 但發覺都係有啲較冷門嘅歌/日文歌係冇
所以遲下會轉Spotify

得番兩個中好煩

Telegrame

其實kkbox幾齊 歐美香港台灣日韓 新歌舊歌

Market 同 規模 已經高下立見
歌嘅種類同質素
莫講話操作同介面嘅便捷同靚

一個係worldwide 一個係local都未必會用嘅鄉下app
你話點揀喇

KKBOX
根本冇得比

有無咩apps可以dl MP3?

香港人用Kkbox是常識

moov聽無損

Spotify29蚊學生餐

想知spotify 學生優惠
有冇話要咩證明
part time 學生有冇

用過咁多係Applemusic最齊歌
用過番唔到轉頭

聽華語歌多，如果俾我揀會咁排
1. KKBox
2. Apple Music
3. Spotify
4. Moov
5. Joox

spotify 好多日文歌都冇

屌點解會拎joox同Spotify比

日語歌好似冇 kk 咁齊
Apple Music Japan 會多番 d, 但就到華語歌少 d

KKBox 中文歌齊
JOOX貪免費用左一排 乜歌都無

聽華語歌多 特別係台灣 周杰倫呢啲一定要齊晒 想問apple music o唔ok？
利申 而家用緊moov

Spotify for sure

Joox歌庫量低 得2個鐘用毛咩

SPOTIFY好整歐美歌 亞洲歌?好似冇咁 日本直頭少得可憐

買碟

Spotify個學生認證要send transcript?

Kkbox

Kkbox齊好多
利申冇用apple music幾個月唔知有冇改善

外國撚表示spotify個學生plan只係需要學校email

唔知香港係點

Family plan 一個月十五

Apple Music 最平

apple music學生餐$25蚊個月

Spotify愈用愈慢，係咪我問題

Apple Music

論音質同歌曲數量
KK BOX 定MOOV

Kkbox 學生優惠 $297 一年

呃負評咁都有嘅

spotify family plan 88蚊半年

Iphone 就用apple music 啦

我覺得最平均係佢

利申 用過晒spotify joox moov

Apple Music 應該齊過Spotify
但介面之類我覺得Spotify 贏

我都想知
kkbox d 歌齊d, 但音質冇moov咁好

moov 幾好用,個台送

Joox狗都唔屌

唔係88蚊一個月咩

用緊Spotify 但為一唔好地方 點解冇歌詞??

Joox好多歌都冇 仲要得2小時vip

Kkbox for true

利申：iphone4果陣用到而家

求教學

以前有架

搵朋友夾除返開咪88半年
有乜好教學

Down youtube片聽歌

成日見人用macbook都可以聽歌係邊一個app?
利申用緊apple music, 係咪唔可以用MacBook聽？

日文歌kkbox
歐美Spotify

一定係Spotify